[湖火G5]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever (237)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

kcp

KCP好有10年前 ron artest feel

推呢個

post 都唔識開

上呀！！！！！！！！！！

屌你老味 湖咪撚一暫停 進攻又熄火

DG good steal

Kcp

come on!!!!!!!!

皇上

AD 好撚搏

flop

AD傷哂兩隻腳

頂住

摩果球咁都唔係shooting foul